改詞我恨你大味

昨夜曾立誓淫賤妳
你插了我又話我大味
又藉著大份 將我路上調戲
昨日有碌9來淫賤妳
我髮線向後你妒忌
想跟妳癡纏 將妳儘量調戲

你個屎忽好大味
再次見你碌9很長難去避

大碌賓周 似條龍被困
要撲向妳就是接受避孕
碌9太粗使我特別難插

未恨你大味 我恨我9粗
Wow

歡迎修改